六月九去叫雞玩六九好過啦，連登仔以為去遊行好撚威啊？

淥你呢個狗仲好